瘋狂開車撞市民的小巴泊咗係大有街32號泰力工業中心

瘋狂開車撞市民的小巴司機，司機叫戴偉光，車牌PS9968
小巴泊咗係大有街32號泰力工業中心
仆街 #暴徒
香港仆街逐個捉
請訂閱支持仆街集中營🗿

小巴司機瘋狂駕駛撞向人群的片段

Source: @canigosomeplacefun

10.1

推

今日睇撚住, 勁撚恐怖
冇人有事係好好彩

香港人你聽日仲返到工？仲可以嘻嘻哈哈？

#黃大仙
2122 雙喜街今日撞架小巴起火 消防岩岩到場

Good

不割席，油缸有無加糖？

咁熱氣, 著火

成架變晒黑色

正

以為收埋無人知呀，唔好放過佢地，成條線都要受罰

黑警話暴動，保險無得賠。

前面啲車就唔好彩啦 搵個小巴佬報仇啦

正常19號線唔會行個面落鑽石山、條仆街一定係特登

唔好燒
整爛佢得

返唔到轉頭
有人想毀滅證據

仲有之前報串條紅小巴
順天邨個部